我们要不惜一切代价，打赢这场贸易战！

低級紅

郭文貴預言開始成真

人民 = 代價
支那有十三億代價

同志，你不如再睇多次

屈sir又衝出黎柒

國民就係個代價

一定要把和邪恶的资本主义的斗争进行到底，加大力度发扬社会主义！

突然諗起人口紅利呢樣野

唔怪得要逃犯修訂條例，原來係凍結資產

打唔贏正契弟

用咩打?